#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-13 16:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:949
msgid " or <0>Your Device</0>"
msgstr "或<0>你的设备</0>"

#: src/pages/settings.tsx:376
msgid " Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:823
msgid ".st or .prefab file only"
msgstr "仅支持 .st 或 .prefab 文件"

#: src/components/ChatTextarea.tsx:508
msgid "<0>Loading... Sit back and relax!</0><1>{loadingModelTitle}</1>"
msgstr "<0>加载中... 坐和放宽！</0><1>{loadingModelTitle}</1>"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:667
msgid "<0>URL<1>*</1></0>"
msgstr "<0>URL<1>*</1></0>"

#: src/targets/webrwkv/webrwkv-homepage.tsx:103
msgid "A Cutting-Edge, RNN-Inspired Large Language Model"
msgstr "受RNN启发的前沿大语言模型"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:188
msgid "A model with the same filename exists in the cache. Overwrite the cache?"
msgstr "缓存中已存在同名模型。是否覆盖缓存？"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-models.ts:13
msgid "A tiny but impressive reasoning model with only 0.1B parameters. "
msgstr "仅有 0.1B 参数的推理模型，小而惊艳。"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-models.ts:48
msgid "A tiny but impressive reasoning model with only 0.4B parameters."
msgstr "仅有 0.4B 参数的推理模型，小而惊艳。"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:232
msgid "About RWKV"
msgstr "关于 RWKV"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:685
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:98
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1343
msgid "Always Display Pannel?"
msgstr "始终显示面板吗？"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1348
msgid "Always display the session configuration pannel when entering a chat session?"
msgstr "进入聊天会话时始终显示会话配置面板吗？"

#: src/pages/settings.tsx:265
msgid "Always open session configuration pannel"
msgstr "始终打开会话配置面板"

#: src/pages/settings.tsx:204
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/pages/settings.tsx:260
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:101
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:136
msgid "Cache Model"
msgstr "缓存模型"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:184
msgid "Cache Model Existed"
msgstr "缓存模型已存在"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:141
msgid "Cache model file in your browser storage?"
msgstr "是否将模型文件缓存到浏览器存储中？"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:192
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1046
msgid "Cached"
msgstr "已缓存"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:195
msgid "Cached Model Details"
msgstr "缓存模型详情"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:219
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:725
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:468
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:584
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:185
msgid "Chat with RWKV"
msgstr "与 RWKV 交互"

#: src/pages/settings.tsx:341
#: src/pages/settings.tsx:370
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/pages/settings.tsx:334
msgid "Clear all conversations"
msgstr "清除所有对话"

#: src/pages/settings.tsx:368
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: src/pages/settings.tsx:179
msgid "Click to open Model loader"
msgstr "点击打开模型加载器"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:118
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:795
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/pages/settings.tsx:245
msgid "Color preference"
msgstr "颜色偏好"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1148
msgid "Completion Options"
msgstr "生成选项"

#: src/pages/settings.tsx:70
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:190
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:391
#~ msgid "Copied"
#~ msgstr "已复制"

#: src/pages/settings.tsx:228
msgid "Current Language"
msgstr "中文"

#: src/components/ChatTextarea.tsx:433
msgid "Current Model: <0>{currentModelName}</0>"
msgstr "当前模型: <0>{currentModelName}</0>"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:662
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义 URL"

#: src/pages/settings.tsx:257
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/pages/settings.tsx:316
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:237
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:61
#: src/pages/settings.tsx:92
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:627
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1357
msgid "Default: No"
msgstr "默认：否"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:144
msgid "Default: Yes"
msgstr "默认：是"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:838
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:899
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:466
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:401
msgid "Downloading Model"
msgstr "下载模型中"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:566
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑消息"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:98
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:785
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:789
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:788
msgid "Error Name"
msgstr "错误名称"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:450
msgid "Failed to write model to cache, loading model directly."
msgstr "无法将模型写入缓存，直接加载模型。"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:197
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:200
msgid "From"
msgstr "来源"

#: src/components/MarkdownRender.tsx:179
msgid "Hide reasoning"
msgstr "隐藏推理过程"

#: src/components/ChatTextarea.tsx:23
#: src/components/ChatTextarea.tsx:24
msgid "How many major planets are there in the Solar System?"
msgstr "太阳系中有多少颗主要行星？"

#: src/targets/webrwkv/webrwkv-homepage.tsx:133
msgid "Inference engine for RWKV implemented in pure WebGPU"
msgstr "基于纯WebGPU实现的RWKV推理引擎"

#: src/pages/settings.tsx:216
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/pages/settings.tsx:151
msgid "Language Model"
msgstr "语言模型"

#. placeholder {0}: import.meta.env.VITE_GIT_COMMIT_DATE
#: src/pages/settings.tsx:387
msgid "Last Commit at {0}"
msgstr "最后提交于 {0}"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:206
msgid "Last Loaded"
msgstr "上次加载"

#: src/targets/webrwkv/webrwkv-homepage.tsx:106
msgid "Learn more about RWKV7"
msgstr "了解更多关于RWKV7的信息"

#: src/targets/webrwkv/webrwkv-homepage.tsx:138
msgid "Learn more about WEBRWKV"
msgstr "了解更多关于WEBRWKV的信息"

#: src/pages/settings.tsx:254
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/targets/webrwkv/webrwkv-homepage.tsx:65
msgid "LLM In Your Browser"
msgstr "浏览器里的大语言模型"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:244
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:733
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1110
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1304
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:53
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:619
msgid "Load file from the web?"
msgstr "是否从网络加载文件？"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:863
msgid "Load Model"
msgstr "加载模型"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1350
msgid "Load model from custom URL"
msgstr "从自定义 URL 加载模型"

#. placeholder {0}: import.meta.env.VITE_ENABLE_WASM_ENDPOINT === "true" && ( <> <Trans> {" "} or{" "} <a href="#" onClick={(e) => { e.preventDefault(); setActiveTab("device"); }} className="font-semibold text-gray-700 underline dark:text-zinc-300" > Your Device </a> </Trans> </> )
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:935
msgid "Load Models from <0>Web</0> {0}."
msgstr "从<0>网络</0>{0}加载模型 。"

#: src/pages/settings.tsx:163
msgid "Loaded model"
msgstr "已加载模型"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:237
#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:263
#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:121
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1102
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1132
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1297
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1324
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/App.tsx:31
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/pages/settings.tsx:383
msgid "Made with ♥ by Leon"
msgstr "Made with ♥ by Leon"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1164
msgid "Max Output Tokens"
msgstr "最大输出 Token 数"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:173
msgid "Message Information"
msgstr "消息信息"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:225
msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

#: src/components/ChatTextarea.tsx:504
msgid "Model not loaded. Click to open model loader."
msgstr "模型未加载。点击打开模型加载器。"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:676
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/Bar.tsx:376
msgid "New Chat"
msgstr "新对话"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:71
#: src/pages/settings.tsx:102
#: src/pages/settings.tsx:285
#: src/pages/settings.tsx:310
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:154
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:637
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1367
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1048
msgid "No Cache"
msgstr "无缓存"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:67
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:996
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1195
msgid "No description."
msgstr "无描述。"

#: src/pages/settings.tsx:164
msgid "No model loaded"
msgstr "未加载模型"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:154
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:932
msgid "No Recent Models"
msgstr "没有最近使用的模型"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:218
msgid "Note: These models are not fully trained, and performance may not be as expected."
msgstr "注意：这些模型尚未完全训练，性能可能不如预期。"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:185
#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:91
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1020
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1219
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:895
msgid "Online Models"
msgstr "在线模型"

#: src/App.tsx:79
msgid "OOPS..."
msgstr "哎呀..."

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:290
msgid "Open Model Loader"
msgstr "打开模型加载器"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:227
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:346
msgid "Reading Model"
msgstr "读取模型中"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:174
#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:80
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1009
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1208
#: src/components/ChatTextarea.tsx:415
msgid "Reasoning"
msgstr "推理"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:892
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:90
msgid "Recent Models"
msgstr "最近使用的模型"

#: src/pages/settings.tsx:81
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1066
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1160
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1188
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1225
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/pages/settings.tsx:374
msgid "Reset All Data"
msgstr "重置所有数据"

#: src/App.tsx:93
msgid "Return to home page"
msgstr "返回首页"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:180
msgid "RNN-Inspired Large Language Model"
msgstr "类 RNN 大语言模型"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:235
msgid "RWKV (pronounced RwaKuv) is an RNN with great LLM performance and parallelizable like a Transformer. We are at RWKV7-G1 \"GooseOne\" reasoning model."
msgstr "RWKV（发音为 RwaKuv）是一种具有出色 LLM 性能的 RNN，并且可以像 Transformer 一样并行化。我们目前处于 RWKV7-G1 \"GooseOne\" 推理模型阶段。"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-models.ts:108
msgid "RWKV G1 2.9B has shown promising potential in the early stages of training."
msgstr "RWKV G1 2.9B 在训练初期已经展现强大的交互潜力。"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-models.ts:78
msgid "RWKV7 G1 1.5B shows amazing performance early in training."
msgstr "RWKV7 G1 1.5B 在训练初期就表现出惊人的性能。"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1054
msgid "Sampler Options"
msgstr "采样器选项"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:205
msgid "Sampler params"
msgstr "采样器参数"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:460
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:592
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1401
msgid "Select / Drop a .st / .prefab file"
msgstr "选择 / 拖放 .st 或 .prefab 文件"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:242
#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:268
#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:125
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1108
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1138
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1302
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1328
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#. placeholder {0}: currentInferPort.current && (isEnableReasoning ? currentInferPort.current.portType === "api" ? (currentInferPort.current as APIInferPort) .reasoningModelName : currentInferPort.current.selectedModelTitle : currentInferPort.current.selectedModelTitle)
#: src/components/ChatTextarea.tsx:440
msgid "Selected Model: {0}"
msgstr "已选模型: {0}"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:471
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1035
msgid "Session Configuration"
msgstr "会话配置"

#: src/pages/settings.tsx:148
#: src/components/Bar.tsx:481
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/MarkdownRender.tsx:183
msgid "Show reasoning"
msgstr "显示推理过程"

#: src/pages/settings.tsx:290
msgid "Show reasoning content by default"
msgstr "默认显示推理内容"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:817
msgid "Single file only"
msgstr "仅支持单个文件"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:203
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/App.tsx:82
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: src/components/ModelConfigUI.tsx:106
msgid "Stack"
msgstr "堆栈"

#: src/pages/$.tsx:308
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1249
msgid "Stop Tokens"
msgstr "停止词元（Token）"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1229
msgid "Stop Words"
msgstr "停止词"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1211
msgid "Stop Words & Stop Tokens"
msgstr "停止词与停止词元（Token）"

#: src/components/ChatTextarea.tsx:19
#: src/components/ChatTextarea.tsx:20
msgid "Tell me about the Eiffel Tower."
msgstr "请帮我介绍埃菲尔铁塔。"

#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:215
msgid "Temp Latest Traininng Models"
msgstr "正在训练的临时模型"

#: src/components/MarkdownRender.tsx:175
msgid "Thinking..."
msgstr "思考中..."

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:58
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:624
msgid "This model is not cached; load from the web?"
msgstr "此模型未缓存；是否从网络加载？"

#: src/pages/settings.tsx:86
msgid "This will clear your chat history and cache, and may resolve some issues. This is irreversible."
msgstr "这将清除您的聊天记录和缓存，并可能解决一些问题。此操作不可逆。"

#: src/pages/settings.tsx:346
msgid "Total cache size"
msgstr "总缓存大小"

#: src/pages/settings.tsx:171
msgid "Unload"
msgstr "卸载"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:270
#: src/targets/rwkv-hf-space/rwkv-hf-space-homepage.tsx:128
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1140
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:1330
msgid "Use"
msgstr "使用"

#~ msgid "Web"
#~ msgstr "网络"

#: src/components/ChatTextarea.tsx:145
msgid "What can I help you today?"
msgstr "今天有什么可以帮您的？"

#: src/targets/webrwkv/components/RecentModelCard.tsx:79
#: src/pages/settings.tsx:110
#: src/pages/settings.tsx:282
#: src/pages/settings.tsx:307
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:162
#: src/components/ModelConfigUI.tsx:645
#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1375
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/ChatInterfaceComponents.tsx:1354
msgid "You can adjust this preference in the settings."
msgstr "您可以在设置中调整此偏好。"
